碩士生墮電騙失25萬

碩士生墮電騙失25萬

【明報專訊】再有市民誤墮電話騙案。一名新移民女碩士學生早前誤墮「內地官員」電話騙案，戶口被轉走約25萬元，至前晚發覺受騙後報警。
「內地檢察官」涉指金融罪行
女事主姓張，28歲，在港修讀碩士課程，據悉為新移民。消息稱，早前張接獲自稱「內地檢察官」男子電話，指她涉及金融罪行，要求她提供個人銀行戶口及密碼資料助查。張不虞有詐，向對方提供相關資料，其後發現戶口遭人分數次轉走共約22萬元人民幣（約24.8萬港元）。前晚11時許，張女在紅磡港鐵站報案。警方列作「以欺騙手段取得財產」案處理，交由九龍城警區刑事調查隊第7隊跟進。

蠢撚到, 個碩士學位係咪買返黎

正修讀碩士學位

支那人落黎買沙紙之嘛

不如開個Master in Phone Scams比佢地讀 與其比人呃左去不如益下學店

大陸教授一見你大陸落黎即刻比個位你讀

全部比人呃既都係大陸人，你話唔係身有屎就有鬼啦

全部中招嘅都係人民幣~